邊個發明謝師宴應該捉去打靶

係夾錢比班MK仔食女 啲臭雞就露波去溝仔

食屎啦

關我撚事呀 我又冇份食 都on99

其實想問下d肥毒撚去到會點

當年我地圍內打mon Hun

自己同班毒撚FD坐

同成班毒撚坐，之後毒撚圍完影相就被男女神捉去影